林志穎部新機到手未？

毒撚界嘅男神

今年唔見佢show新iPhone

完全冇新意，show黎做乜？
根本iphone x 同xs一樣咁濟係快左cpo

比人踢爆，用display機好多年

竟然 無留意佢呢單新聞

換左個wallpaper當新機